有冇MLT 巴打做過秀茂坪UCN?

佢係私家lab? HA? NGO?
好唔好做? 人工同醫院差幾多